Em lấy thông tin bóng đá từ những nguồn nào?
Cách xử lý những tin trùng lặp như thế nào?
Khi chọn vào video thì sẽ đi tới giao diện nào?
Hiện tại có nhiều trang tổng hợp tin bóng đá, ví dụ: http://bongdaso.com/ giống với trang của em, vậy trang của em có gì hơn? 